用dna嚟分種族簡直係笑話，民族呢樣野只係人類幻想共同體嚟

如果用dna嚟分韓國人應該早就做咗中國人啦，咩中國人dna係連登先至up得出

想像的共同體

想像共同體

DNA可以分種族
但「中國人DNA」唔係一個準確嘅DNA

咁你快d溝件nigga